{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023030757475/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Oxford Double Tuck Crop Wide Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドのKUHOのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回ご紹介する商品はSS23 / KF3321MW15清涼感のナチュラルなバイオウォッシングオックスフォード生地で製作したワイドフィットクロップパンツです。 この製品はダブルタックディテールでボリューム感のあるシルエットを演出し、後ろの腰にバンディング処理を加えて楽な着心地を提供します。 この製品はベージュとブルーカラーで発売され、同一素材のジャケット(KF3311MW1、KF3311MW4)と一緒に着用できます。 表地はポリエステル83%、綿14%、麻3%となっており、裏地は綿100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この製品はKUHOのものです。"
        },
        {
            "question": "この製品を作っているメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門が作っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "この製品は清涼感のあるナチュラルなバイオウォッシングオックスフォード生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "どのようなシルエットを演出していますか？",
            "answer": "この製品はダブルタックディテールでボリューム感のあるシルエットを演出しています。"
        },
        {
            "question": "着心地はどのようですか？",
            "answer": "この製品は後ろの腰にバンディング処理を加えているため、楽な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなカラーで発売されていますか？",
            "answer": "この製品はベージュとブルーカラーで発売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品と一緒に着用できる他の商品はありますか？",
            "answer": "この製品と同一素材のジャケットもあり、一緒に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル83%、綿14%、麻3%で、裏地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "製品の色移りや変色を防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は薄い色の場合、きれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品には毛皮や毛が付いていますか？",
            "answer": "この製品には毛皮や毛が付いている場合、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地はどのようにアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "この製品の裏地は低温(80〜120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地に摩擦による毛羽立ちが発生することがあるのですか？",
            "answer": "はい、この製品の裏地には摩擦による毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 552
    }
}